---
title: penempelan stiker di rumah warga untuk sosialisi dan pengingat nomor SMS senter MK-160 di Pedukuhan Ngantak, Desa Timbulharjo
date: 2012-01-11
categories:
- laporan
- MK-160
---

![250px-Januari_11_2012_MK160_Penempelan_Stiker.jpg](/uploads/250px-Januari_11_2012_MK160_Penempelan_Stiker.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : penempelan stiker di rumah warga untuk sosialisi dan pengingat nomor SMS senter MK-160 di Pedukuhan Ngantak, Desa Timbulharjo

**Lokasi** : Pedukuhan Ngentak   

**Alamat** : Desa Timbulharjo  

**Jam** : 11.00 - 12.00 WIB 

**Hadir** : 
* Fajar
* Lilik
* Yogo
* Mesya

**Ringkasan** : 
* Pemasangan stiker SMS senter untuk membantu sosialisasi MK-160
* Stiker berfungsi untuk mengingatkan nomor senter MK-160 warga komunitas di pedukuhan Ngentak, Desa Timbulharjo
